[撐! ]黃店老闆堅持係良心平台請手足：佢地好幫得手！

呢個黃店老闆咁耐以黎都堅持係良心平台請手足做野
為既就係等手足唔洗再靠飯劵

希望大家可以入去比個like佢支持下佢！！！
有攝影產品想買記得搵佢呀

同時都希望其他唔同介別既黃店如果要請人 都考慮係良心/手足平台度請手足

我要返工 良心平台：

香港人搵工招聘黃色經濟圈：

懵

堅持

毋忘初心

户户

Support

又話黄圈無用

見到手足話搵到工唔洗再問人攞飯劵 真係好心酸

係度宣傳埋TVB戰線

絕不麻木！

推

荔枝角好多黃店
燒山都起荔枝角有間鋪

Push

push

.

wow

推，有用post

我做開中層 又俾人拉左 邊個請我

入面有請senior 見到 25k-35k

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場。

部分手足資料！有幾位手足面對緊幾單控罪！！
🟥⭐️高院，2個14歲手足暴動改非集判刑‼️
⬛️🟥⭐️區院上午，刑事恐嚇判刑😭
‼️⭐️屯門上午少年庭，14歲手足三項刑毀（仲有另外兩宗優品360刑毀案‼️‼️‼️）已還押十幾日
⭐️九龍城上午少年庭，牛頭角腐蝕性液體案15歲手足曾還押兩個月，被虐至失聰聽不清控罪，背景需要多關心🙏🙏
⭐️九龍城上午審訊，施手足係鄭念慈審‼️有兩條褲‼️‼️（929非集POOW‼️）
⭐️屯門朝早審訊，李手足因救人而被控三項控罪

推！！！

早晨